二月中 日本東北

自己一個獨遊
去函館 青森 弘前 八甲田 十和田 仙台
有冇人都係9/2-17/2係東北？
最想搵伴去橫手雪屋祭 自己一個去好似on99

仲去到？

封鳩你關

行程同你差唔多
8/2-18/2
不過我同我男人一齊去

我調翻轉 仙台山形福島青森